「連燈力」基金 呂布軍第二十次股東大會，小勝U後退兵，保持連勝不敗之姿！

「連燈力」基金 第十九次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘933.49HP 累計虧損6.65%

「連燈力」基金 第二十波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為燒賣舖進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線赤兔部隊。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領主流意見
2. 收集軍師兵士們之股票後聽天由命買入。
3. 一軍買入時間預計為盤前16:00。
4. 一軍陷陣營不買入妹十世股，二軍赤兔隊不選擇QQQ
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

第一次股東大會

第十九次股東大會

呂布曰：感謝上蒼讓奉先於萬紅之中覓得亮路。

呂布昨夜機智退兵，武力100 智力84操盤，請絕對相信本將軍判斷。

GME

神棍GME

tkat!!!

AAL

Gme

Futu

睇你叫到一百次個天話入futu未

Can

如果大家淨係叫futu 一次就中

Tkat

Amat

TTI

Rlx

CPNG

Ocgn
Zom

MTCH

TSLA

股神呂布不裝了

sprt

二軍賣左未?

SOXS

利申持有SOXL

rlx 見底

未..本將軍訓醒發現唔記得左二軍部隊...

TME

futu 7連跌
連開7鋪閒, 今鋪開莊值博

將軍準備今晚回滿血？

SQQQ今次必勝
債息不穩定 爲天時
股市繼續回調 爲地利
美英歐中關係 爲人和
三者俱全
試問將軍
點輸？

快啦快啦

奉先欣賞先生分析，但奉先最近領略到放棄思考方為上策

冇入黎幾日
點解會連贏

Futu put

逆思維思考方為上策
所以tqqq

rlx啦 夠鐘撈底

呂布軍正氣不put

你燈囉 走啦 唔好搞大佢

癡撚線，尻簡日日有profit

天命所歸

X

RKT啦

RLX!

負評
今次要圖好柒,可唔可以用番火鳳

RLX

JFIN

Sor尻 見奉先最近幾戰封神之舉，故用此圖

MOXC

rlx

xxii

將軍輸錢時個po好笑好多

TAK (Takeda medicine corp.)

繼續推，HOFV！
直到天命抽到為止

soxs 今晚係佢喇

還掂9揀一於9up
EYES, RIOT

今晚係咪買sdow 同sqqq

揀一個

變左熱血post囉

pltr放左未

二軍繼續圍城乎？

M
話俾人知舊式百貨公司係有價值既

Futu唔信佢8連跌

EH

Tsla

gme
rei

未聽過

一陣睇定d退兵了

仲跌唔夠咩

好撚ON9 仲輸緊錢係到GEL頭

呢隻自己on9放左 唔係舊年擺到而家賺幾十萬

HOFV